報告：熱刺球迷中沒有P牌仔

正氣

邊有fans

報告米蘭球迷沒有p牌

沒有熱刺球迷

熱狗玩咗咁耐分化點會係p牌

有

七公：P = police

柒公真係好柒